[侵權是無辜的！] 高登=New Balance ，LIHKG=新伯倫？

邊個炒邊個，仲要聲大大欏正牌，真係一目了然😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

樓主好波，留名等睇班垃圾屌樓主

過得黎個班木契都係無腦架啦

樓主好波，留名等睇你過番高登

你條j數找左未呀 仲敢走出黎柒

膠登呢咁？

好慘，膠登已經俾世人遺忘 。

ho ball

樓主好野